見到啲新界撚開始走，有啲葡萄

🚬🚬

新界撚日日番工來回3 個鐘 唔見佢地葡萄你？ 屌你老母。

走咗了

牛屎仔💩

臭雞

Respect.

來生不做新界撚

牛屎籽💩

大埔都牛屎 cls

hab準備好游水返屋企未

上xx屋企瞓= =